Webtoon「禁日」作者有新作！

呢個作者諗啲野真係cls

呢兩集真係好深刻
「開學」

「karma」

原來香港都有人鍾意睇「禁日」
「開學」嗰篇應該成世都記得

重睇咗無數次了

仲有「黑盒子」同「奇奇怪怪」都好正

係呀
依兩個我都一直有追
整容液遲啲出電影版一定睇

佢唔係收左山咩

之前有人放左果套講個虐待仔既文上連登 之後一直有睇

原來整容液出電影版

我都係睇完個post先開始追禁日

建議睇左money game先

預告片韓國9月上映

咩人嚟

啲音樂好心寒

睇下二樓個兩集

Webtoon d 野正

我以為得我一個有追呢兩套

阿榮

百日實驗係前傳？

心寒先正最鍾意睇細思極恐類型
仲有類似Style嘅漫畫嘅話求推介

原來咁多巴絲有睇webtoon
你地依家追開幾邊套
我自己就「奇奇怪怪」「黑盒子」「囧途人生」「看臉時代」「醜人」「生日劫」「醜人」
岩岩完咗無耐既「sweet home」都好好睇

伊藤潤二短篇集
手冢治蟲恐怖短篇集

佢之前有套叫money game
算係第一季

全部都有睇

看臉時代真係呢....
愈睇愈暴走